一 定 要 清 算 畜 龍 小 隊 ！！！！！！！！！

我地一定要加多個訴求 要求調查畜龍班賤種 班仆街同白衫黑社會根本一樣！無差別衝入元朗地鐵站亂棍打普通市民！有呀叔比佢地打到爆哂缸 以為冇後果呀！！？依家係佢地係元朗恐襲2.0呀！屌佢老母冚家剷！